在沒有統一標準的情況下，購買過濾器時一定要仔細研究。 基地營地需要的大容量水過濾器|喬·傑克遜| 2020年11月20日|戶外在線 
 他們的研究以預印本的形式發佈，也表明了謹慎的初始目標在減少死亡方面的力量。 誰應該首先接種covid-19疫苗? Niall Firth, 2020年11月20日，MIT科技評論 
 榮格，就像弗洛伊德一樣，認識到這種可能性，並且在他的結論中通常小心翼翼，不要武斷。 沃爾夫岡泡利和卡爾榮格的同步性-第93期:先驅|保羅哈爾彭| 2020年11月18日|諾第留斯 
 這是兩個非常。不幸的是，當你看到人們在編寫語言時是多麼小心翼翼時，這是一條微妙的界線。 EmTech階段:Facebook首席技術官處理虛假信息 
 我用了繃帶，效果很好，但要注意第一次包紮的位置，當你取下繃帶時，布上的絨毛會粘在上面。 防止口罩使眼鏡起霧的最好方法，Sandra Gutierrez G. | 2020年11月18日|大眾科學 
 環保署認為，如果油價下跌，國務院沒有仔細考慮這條管道的影響。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 以下是我們精心挑選的2015年最值得一去的城市名單。 下一站，基多:2015最佳城市|Brandon Presser | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 然而，它值得仔細研究，以便更新提供給志願者的信息。 哦哦:埃博拉疫苗試驗停止|Leigh Cowart | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 雪貂是一個精心挑選的比喻，意味著勤奮，但絕對沒有想象力。 福爾摩斯大戰開膛手傑克|克萊夫·歐文| 2014年11月16日|每日野獸 
 他們仔細掃描沿途打開的窗戶，尋找槍手可能藏身的地方。 紀念已故的約翰·多爾，一個幾乎被遺忘的民權時代的英雄|Gary May | 2014年11月15日|每日野獸 
 等了一會兒，麥克斷定煙是從某個方向飄來的，於是我們開始小心翼翼地朝那個方向移動。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 屋裡一個人也沒有，他小心翼翼地把蓋子掀開一點，試著往裡看。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 “只要我活著，它就會通過的。”哈利平靜地回答，一邊小心翼翼地把信藏在外衣的襯裡裡。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 他小心翼翼地把它們一個接一個地拿起來，取出一個放在最低層的松木盒子。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 我們更小心地走下剩下的山，儘管還是太快了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利